要殺牛就話有利淡消息個市要跌，要殺熊就話有利好消息個市要升

股票必勝法：及早離場

認同

唔買一定唔洗輸